聖誕做d咩先有意義？

我厭倦左聖誕人山人海
燈飾
但又放幾日假
想做d有意義既野
究竟做咩先有意義？

愛阿
瘋狂做個隻

記得一年某中大學生走咗去掃街

認真討論架

及時行樂都無意義 你生活都幾慘

姐係幫手清潔城市？？

有無巴絲打想一齊？

呢個對我黎講無乜意義
而且唔需要

而且 大家開心仲開心啦

Push